邊頭最多銀行?

Telford plaza

灣仔合和個邊算唔算多

太古城

中環

香港仔

美孚，簡單嚟講有錢人住既地方

旺角
油痲地

荃灣

銀行中心

觀塘